[ 突 發 ] 原來香港特區警察情報總部logo已經用緊殘體字!!!!!!!!!!

屌那星

寓言故事嚟